條楂車撚樣

自推

推

唔好比人分化 快入

光復香港 時代革命

仲話南邊圍入面無白衫

南邊圍
屌你老母 仲話南邊圍班垃圾係無辜

YIP FOO

南邊圍

應該有好多巴絲打試過用google map查南邊圍三里係邊....

刀都有
痴線

第日牛屎佬比人無差別拆墳唔好問點解

解放軍帽車 車主地址係 南邊圍3里 9號 G/F

南邊圍村 滑倒了！

推爆佢老母